建議香港整個自殺島

eg大小磨刀 , 得去船，無返船

自殺島d人最後成功逃出wor

容許安樂死咪仲好
應該好多人排隊等死

咁近游都游到番去啦

整個4面閘

得番啲廢老係到冇人養
你覺得會實行咩

?

到時香港應該好左好多人
我諗好多老野都想安樂死